有冇人幽默得黎係唔on9架？

返工時講高質笑話成日俾人話on9
我係到諗
其實佢地 係咪讚緊我好笑好幽默不過又唔想認

幽默嘅一定on9
可以幽默得黎唔on9

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為幽默得黎係唔on9啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

你會唔會覺得子華啲笑話好戇㞗？

你地會唔會太快呀

bot

你同夫子咪1Q題孖寶

屌樓豬今次出認真post就唔好洗李斯啦 btw認同樓豬，我都係返工成日9up d同事笑到pk咁話你好煩呀然後又叫我講多幾句黎笑下

岩呀 明明我咁認真

個人唔on9咪會

幽默嘅人通常都on9, 但唔係所有on9嘅人都幽默

英文=humor
中文=岸鳩

淨係知你ON9得嚟唔幽默

傲嬌同事

香港好多呢啲人

樓主幽默度：80 on9度：100
兩方面都做得唔錯